有冇人幫襯過呢個網？

RS Components

見到有Bump cap賣 想買個嚟傍身
有冇人喺呢個網買過嘢？安唔安全？

______________________________________
「請廣傳」香港黑警濫權資料庫 (中英日語）
依個網手足籌劃左好一段時間, 包含大量核彈, 請各位出分力廣傳

我見有人推介個呢個網買raspberry pi 4
應該信得過既

好 唔該